Namespace(backend='gpt-3.5-turbo', method_evaluate=None, method_generate=None, method_select=None, n_evaluate_sample=1, n_generate_sample=10, n_select_sample=1, naive_run=True, prompt_sample='cot', task='game24', task_end_index=5, task_file_path='24.csv', task_start_index=1, temperature=0.7)
Use numbers and basic arithmetic operations (+ - * /) to obtain 24. Each step, you are only allowed to choose two of the remaining numbers to obtain a new number.
Input: 4 4 6 8
Steps:
4 + 8 = 12 (left: 4 6 12)
6 - 4 = 2 (left: 2 12)
2 * 12 = 24 (left: 24)
Answer: (6 - 4) * (4 + 8) = 24
Input: 2 9 10 12
Steps:
12 * 2 = 24 (left: 9 10 24)
10 - 9 = 1 (left: 1 24)
24 * 1 = 24 (left: 24)
Answer: (12 * 2) * (10 - 9) = 24
Input: 4 9 10 13
Steps:
13 - 10 = 3 (left: 3 4 9)
9 - 3 = 6 (left: 4 6)
4 * 6 = 24 (left: 24)
Answer: 4 * (9 - (13 - 10)) = 24
Input: 1 4 8 8
Steps:
8 / 4 = 2 (left: 1 2 8)
1 + 2 = 3 (left: 3 8)
3 * 8 = 24 (left: 24)
Answer: (1 + 8 / 4) * 8 = 24
Input: 5 5 5 9
Steps:
5 + 5 = 10 (left: 5 9 10)
10 + 5 = 15 (left: 9 15)
15 + 9 = 24 (left: 24)
Answer: ((5 + 5) + 5) + 9 = 24
Input: 1 1 11 11

1 sum(accs) 0 cnt_avg 0.0 cnt_any 0 

Use numbers and basic arithmetic operations (+ - * /) to obtain 24. Each step, you are only allowed to choose two of the remaining numbers to obtain a new number.
Input: 4 4 6 8
Steps:
4 + 8 = 12 (left: 4 6 12)
6 - 4 = 2 (left: 2 12)
2 * 12 = 24 (left: 24)
Answer: (6 - 4) * (4 + 8) = 24
Input: 2 9 10 12
Steps:
12 * 2 = 24 (left: 9 10 24)
10 - 9 = 1 (left: 1 24)
24 * 1 = 24 (left: 24)
Answer: (12 * 2) * (10 - 9) = 24
Input: 4 9 10 13
Steps:
13 - 10 = 3 (left: 3 4 9)
9 - 3 = 6 (left: 4 6)
4 * 6 = 24 (left: 24)
Answer: 4 * (9 - (13 - 10)) = 24
Input: 1 4 8 8
Steps:
8 / 4 = 2 (left: 1 2 8)
1 + 2 = 3 (left: 3 8)
3 * 8 = 24 (left: 24)
Answer: (1 + 8 / 4) * 8 = 24
Input: 5 5 5 9
Steps:
5 + 5 = 10 (left: 5 9 10)
10 + 5 = 15 (left: 9 15)
15 + 9 = 24 (left: 24)
Answer: ((5 + 5) + 5) + 9 = 24
Input: 1 1 3 8

2 sum(accs) 0 cnt_avg 0.0 cnt_any 0 

Use numbers and basic arithmetic operations (+ - * /) to obtain 24. Each step, you are only allowed to choose two of the remaining numbers to obtain a new number.
Input: 4 4 6 8
Steps:
4 + 8 = 12 (left: 4 6 12)
6 - 4 = 2 (left: 2 12)
2 * 12 = 24 (left: 24)
Answer: (6 - 4) * (4 + 8) = 24
Input: 2 9 10 12
Steps:
12 * 2 = 24 (left: 9 10 24)
10 - 9 = 1 (left: 1 24)
24 * 1 = 24 (left: 24)
Answer: (12 * 2) * (10 - 9) = 24
Input: 4 9 10 13
Steps:
13 - 10 = 3 (left: 3 4 9)
9 - 3 = 6 (left: 4 6)
4 * 6 = 24 (left: 24)
Answer: 4 * (9 - (13 - 10)) = 24
Input: 1 4 8 8
Steps:
8 / 4 = 2 (left: 1 2 8)
1 + 2 = 3 (left: 3 8)
3 * 8 = 24 (left: 24)
Answer: (1 + 8 / 4) * 8 = 24
Input: 5 5 5 9
Steps:
5 + 5 = 10 (left: 5 9 10)
10 + 5 = 15 (left: 9 15)
15 + 9 = 24 (left: 24)
Answer: ((5 + 5) + 5) + 9 = 24
Input: 1 1 1 8

3 sum(accs) 8 cnt_avg 0.8 cnt_any 1 

Use numbers and basic arithmetic operations (+ - * /) to obtain 24. Each step, you are only allowed to choose two of the remaining numbers to obtain a new number.
Input: 4 4 6 8
Steps:
4 + 8 = 12 (left: 4 6 12)
6 - 4 = 2 (left: 2 12)
2 * 12 = 24 (left: 24)
Answer: (6 - 4) * (4 + 8) = 24
Input: 2 9 10 12
Steps:
12 * 2 = 24 (left: 9 10 24)
10 - 9 = 1 (left: 1 24)
24 * 1 = 24 (left: 24)
Answer: (12 * 2) * (10 - 9) = 24
Input: 4 9 10 13
Steps:
13 - 10 = 3 (left: 3 4 9)
9 - 3 = 6 (left: 4 6)
4 * 6 = 24 (left: 24)
Answer: 4 * (9 - (13 - 10)) = 24
Input: 1 4 8 8
Steps:
8 / 4 = 2 (left: 1 2 8)
1 + 2 = 3 (left: 3 8)
3 * 8 = 24 (left: 24)
Answer: (1 + 8 / 4) * 8 = 24
Input: 5 5 5 9
Steps:
5 + 5 = 10 (left: 5 9 10)
10 + 5 = 15 (left: 9 15)
15 + 9 = 24 (left: 24)
Answer: ((5 + 5) + 5) + 9 = 24
Input: 6 6 6 6

4 sum(accs) 2 cnt_avg 1.0 cnt_any 2 

0.25 0.5
usage_so_far {'completion_tokens': 4350, 'prompt_tokens': 1752, 'cost': 0.0012204000000000002}
